---
layout:       blog
image:        Crystal_Clear_app_Login_Manager.svg
title:        Výběrové řízení na asistenta Výboru a projektového manažera aplikace Cityvizor
---
Otevřená města, z. s. vyhlašují prostřednictvím výboru výběrové řízení na asistenta Výboru a projektového manažera aplikace [Cityvizor](https://cityvizor.cz/), která slouží jako transparentní dashboard obce.

 <!--more-->

Poptávaná činnost:

- aktivní oslovování obcí k účasti v aplikaci Cityvizor
- aktivní oslovování obcí k účasti ve spolku Otevřených měst
- komunikace s obcemi ohledně provozu aplikace Cityvizor (první úroveň podpory)
- komunikace s členskými obcemi ohledně provozu spolku
- projektové řízení vývoje aplikace Cityvizor (kontakt s programátory, grafiky, Výborem, obcemi, sběr změnových požadavků apod)
- příprava propagace aplikace Cityvizor (zajišťování účasti na konferencích apod.)
- pomoc s administrativou Výboru (zápisy, hlídání plnění úkolů)
- analytické práce

Nabízíme:

- 200 Kč/h při minimálním rozsahu 30 h / měsíčně, očekávaný rozsah 45 h / měsíčně. Maximální rozsah dle dohody a časových možností
- možnost podílet se na realizaci aktivit spolku Otevřených měst
- práce ve skvělém kolektivu, který má snahu něco změnit
- práci z domova
- seznámení se s otevřenými technologiemi, které spolek využívá
- nástup **15. září 2017**

Požadujeme:

- soběstačnost
- komunikační dovednosti, reprezentativní a příjemné vystupování
- analytické schopnosti a schopnost zpracování dat a informací
- výborná znalost českého jazyka, schopnost kvalitního samostatného písemného projevu
- spolehlivost, důvěryhodnost a pečlivost
- ztotožnění s cíli spolku (viz. [Stanovy](https://gitlab.com/otevrenamesta/documents/blob/a6c70d153b91cf1c7d125c869608fb964114c1e5/listiny/stanovy.pdf))
- znalost ekonomického názvosloví v rozsahu užití v Cityvizor výhodou
- čestné prohlášení o trestní bezúhonnosti (o čistém trestním rejstříku)

Zasílání nabídek:

V nabídce nám, prosím, zašli v jednom PDF dokumentu následující materiály:
1. krátký motivační dopis,
2. svůj životopis

Pokud máš zájem o upřesnění informací, neváhej se na nás obrátit [emailem či telefonicky](/kontakty/).
Poptávaná činnost bude provedena formou Dohody o provedení práce a vykazována v systému Redmine.
Nabídku nám, prosím, zašli do **5. září 2017** včetně, do týdne se ti ozveme ohledně dalšího postupu. Nabídku pošli na adresu **[vybor@otevrenamesta.cz](mailto:vybor@otevrenamesta.cz?subject=Asistent a projektový manager Cityvizor)**.
